既然拳王阿里啲手勢都有人模枋，不如試吓連加特個手勢

四隻手我扮唔到

做乜扮狗

成日覺得呢d力架一退稅就破產 搵到錢果陣同成村人分享

第二張圖右二係福仔喎

智障

🖕

點解咁多戇鳩手藝

冇人認到韋碧黑

獌狗

爽呀

巴塞...